正宗毒撚：G shock，U記，讀工程

：喂，六常，有冇組呀…

眼前呢位仁兄著住u記藍色毛毛褸，右手帶住紅色殘舊嘅 G shock，係咁問我有冇組

黑色粗框眼鏡下細小嘅雙眼，凝視住我，好似發射最後嘅希望

我：Ok，咁我可以點叫你？讀緊咩？

：我叫 Ben 呀，讀緊n賤

我 <==

我：唔好意思，今日有朋友 absent，我個紅其實已經 full 咗人架啦…

咁就擺脫咗個毒撚，開心仔

捉到一個毒撚啦
Hi, Ben

已負皮

六常形容緊自己

我戴 Rolex ，著u記，讀 HKU EnF